台灣環島 自駕 航拍

究竟畀唔畀帶航拍入境
過到去畀唔畀玩
google咗 又話三讀通過 出年開始要登記先畀玩
咁而家係點

星期五出發
五日四夜 打算自駕 環島

繁體字既大陸 搵鬼理你

我明日出發 都係自駕環島航拍
不過見好多地方都唔飛得

我去完返嚟喇巴打
蘇花公路真心癲 巴打小心

咪鬼影到軍區咪okay

去到七星潭 唔畀take off

七星潭附近係空軍基地

傻豬咗 去到先知

尋日去到墾丁先敢飛 前幾日夜晚行南迴公路又無燈又落雨 已經揸到80都俾人狂推 好癲

聽日直接屏東踩上桃園返香港

我下禮拜三都諗住係花蓮飛一轉，睇黎太魯閣先飛到

國家公園好似要入紙

巴打有冇理啲相機
我冇 租車公司話半年後派彩 就時就精彩

半年先有 我台灣朋友話超15kmh以內無事
今日臨走揸到200 希望無相機

超60釘牌要罰五十幾萬台幣 宜家好驚
不過其餘時間見相機都有收慢+15以內

200
返桃園嗰段？

超60釘牌要罰五十幾萬台幣
唔撚係呀？
你邊度睇

因為我間租車公司話如果釘牌要停牌3個月，而租車人就要賠架車呢3個月嘅營業額 我架車日租6000, 三個月就54萬

係呀， 台中上桃園見無相機個牌就係咁踩

已經食左一張牛肉乾仲未知罰幾多錢

我gps係咁講前面影相但我成日都見唔到
計過 揸咗四日 捉足嘅話應該接近五皮港紙
等仆街

泊紅線？
有次鳩泊 有條友走埋嚟提我嗰度一捉就成架車拖走

蘇花公路有段係咁隧道駁隧道
趕時間 喺入面喪左右扒
扒扒吓聽到廣播 驚到瀨

利申 發夢

5皮 我用google maps 咋